旺角捉到間諜 洗唔洗留曬手呀

搵個抬高佢個頭已經得啦

對敵人仁慈 姐係對自己殘忍呀